滑雪上癮症

想問下大家，鐘意滑雪嘅程度？
(1最小-10最大)

會唔會因為上哂癮，夏天就玩wakesurf同踩板？

因為我真係好想滑雪

想了解下呢到有幾多個雪腳

係捷克學完single board之後覺得幾好玩 下個月移民過英國後親雪季有機會上scotland 或落歐洲玩下

歐洲可去法國/瑞士 或北歐

我唔洗場太靚 平就得